今日高位 明日低位 今日蔚來 明日未來

Money Printer

小鵬上未

小鵬營業額,僱員係蔚來1/3
股票都應該係佢1/3囉唔該

nio

垃圾

開左tg...

靜靜地啦

等賭身家個少年股神+你入谷 得佢鴨免

Long Richard...

健康財富滾滾來

今日慰來明日痿來